唐姨溫柔地鼓勵大家 遇到困難時你並不是一個人

邊個以後再講詩詠半句不是我必誓死捍衛！！

你好似係頭號狙擊手

此乃一派胡言

又招契哥

咪撚再反禾詠

唐姨式長輩圖係用紅玫瑰

女神